令人失望的是，这些全面的观察结果是埃利希对整个气候变化提供的最彻底的分析。 Gretel Ehrlich关于气候变化的错误|Erin Berger | 2021年2月8日|Outside Online 
 影响各州隐私法案的主要因素是欧洲全面的《通用数据保护条例》(General Data Protection Regulation)和加州现已加强的隐私法。 备忘单:2021年州和联邦隐私监管的预期内容 
 重要的是，广告商要认真对待他们的排除，并理解广泛的排除对他们的品牌和指标意味着什么。 Facebook为广告商测试品牌安全主题排除|卡罗琳·莱登| 2021年1月29日|搜索引擎土地 
 科学家们说，解决这一问题所需要的全面的社会和经济变革需要全球的努力。 如何阻止你的房子昂贵的草案-并拯救地球|莎拉卡普兰| 2021年1月27日|华盛顿邮报 
 为医疗保健提供者分配资金只是2万亿美元的《关爱法案》错综复杂的一个例子。 《关爱法案》如何忘记了美国最脆弱的医院|作者:Brianna Bailey, the Frontier | 2021年1月26日|ProPublica 
 两年前在密歇根州，她负责监督法新社的运作，帮助共和党控制的立法机构通过了广泛的反工会法律。 科赫兄弟对工会战争的下一阶段|卡尔·迪尔和蒂亚·莱辛| 2014年12月22日|每日野兽 
 1695年，她死于一场席卷首都的瘟疫。 索尔·胡安娜:墨西哥最色情的诗人和最危险的修女凯蒂·贝克| 2014年11月8日|每日野兽 
 这部经典电影以龙卷风席卷堪萨斯农场为开场，于75年前的1939年首次上映。 周日秀事实核查:2014年11月2日 
 这些紧张情绪贯穿了整个会议，也贯穿了现在席卷美国的“正念”运动。 如果冥想对你没有好处呢? Jay Michaelson 2014年11月1日|DAILY BEAST 
 随着埃博拉疫情开始席卷该地区，西点军校医护人员的恐惧和不信任升级。 2014年10月29日，Abby Haglage，每日野兽 
 “是的，亚历山德罗，”她有气无力地回答，狂风扫过她的声音，仿佛遥远的回声从他身边掠过。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 他站到一边，从腰部弯下身子，用拿着帽子的手向门做了个扫视的手势。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 “是的; 那是不可缺少的。”男爵说，他的眼睛凶狠而迅速地扫视着房间的一个角落又一个角落。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 她高兴得叫了起来，一划两下，她的身体浮出了水面。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 席卷这片土地的宗教狂热浪潮可能会像它上升的速度一样迅速地消退。 红年|路易斯·特雷西